伊朗5歲男孩體操足球都精通 6塊腹肌超驚豔

伊朗一名年僅5歲的男童，不僅足球、體操、拳擊等運動皆精通，還擁有精實的6塊腹肌，吸引許多網友關注。圖截自instagram

伊朗一名5歲的小男孩擁有一頭棕色的長捲髮，以及一雙亮晶晶的大眼睛，乍看之下像安靜的洋娃娃。但其實，這名男童從小就學習各項運動，擁有傲人天賦的他，年僅5歲就精通體操、拳擊、足球等運動，近日他在instagram上分享的6塊腹肌照，更是驚豔許多網友。

伊朗的阿拉特（Arat）今年才5歲，卻已經擁有多項運動才能。阿拉特的爸爸很早就發現他有出色的運動天賦，因此在家中自行裝建訓練器材，讓他每天都能夠運動、鍛鍊。阿拉特5個月大時，就能夠輕鬆地抓住吊環在空中擺盪，2歲時就會後空翻，甚至能像蜘蛛人一樣背著12顆橘子徒手爬牆。

經過幾年的嘗試和練習，除了體操之外，拳擊、足球等運動也難不倒現在的阿拉特。他的父親將他平時鍛鍊的過程錄下，並上傳到instagram及youtube上，至今已吸引將近200萬人追蹤。近日，阿拉特在instagram上po出一張脫去上衣的照片，其腹部清晰且精實的6塊腹肌立刻成為焦點，讓許多網友相當驚豔。

阿拉特在instagram簡介上寫到，「希望能成為世界上最棒的足球員」，也分享了很多練習足球的影片。網友們看過他在影片中展現的精湛球技之後，紛紛封他為「迷你版梅西」，並對阿拉特的夢想給予肯定和祝福，期望未來能在足球場上見到他發光發熱。

連登仔有一舊腹肌加一條經常扯直的賓州

大過實好矮，咁細個就練肌肉

點解唔剪頭髮

醫學證明

我一槍啪撚死佢啦

範馬刃牙

點解要剪頭髮，人地覺得好睇未得

利申我都覺得好睇

阿拉特5個月大時，就能夠輕鬆地抓住吊環在空中擺盪
9up都有個譜

成日覺得未發育完去練大隻
將來會好矮

連登仔1個月大時，就能夠輕鬆地拎住鍵盤網上打字

金剛阿含

未來恐怖分子

參孫
力量源自頭髮

加返副眼鏡成個金剛阿含咁

泰山

特務卡啦蘇

新c朗

Aryan master race

阮馬素

你點睇佢咁矮？

未發育

細佬仔仲有得高

16歲啦wo

2018年仲信呢啲myth

我一歲就可以單手游出公海

李小龍出世之後揸車送佢老母出院啦！

但16歲啦wo

咁姐係都可能關舉鐵事啦

我未出世就已經精通泳術

圖定老母？

基

事實上 睇親好多運動員都好矮
所以信佢哋

咁嘅款會唔會喺街行過俾啲十六歲以下嘅大姐姐暗戀

依啲肌肉細路真係隔幾年就有一單 以前都有幾件

扯唔扯得直都成問題啦。。。

咁其實都未prove到係 個個都話主觀

個髮型好正

悟飯

好型

體操/舉重運動員多矮仔係因為矮會有優勢所以最top嘅好多都唔高
高嘅通常都會被淘汰
同nba多高佬同一道理
係高佬打波/矮仔玩體操舉重有優勢
而唔係打波會高或者舉鐵會矮

d肌肉應該會扯住d根
高唔到係正常

大個同姐姐玩

參孫既故事
剪左就會失去神力

扯得直都用唔著

金正恩 一歲識騎馬

我未出世已經係游泳冠軍

你唔練都一樣矮啦

肌肉太早發達，會影響其他生長荷爾蒙

頂次次呢啲post就世界大戰 瘋狂討論高定唔高

係真 佢ig有po到片 佢呀爸輔助抱住佢捉住吊環 之後先鬆手 佢係唔知點解有力捉住唔跌
有follow呢個小朋友

好耐冇聽過呢個名
嗰時好撚鍾意金剛阿含

好q勁， 連登仔到左廿歲都可能未做到

連登仔唔練都160

但佢兩個阿哥高佢成個頭

好似話手碗有條唔知咩筋幫bb做到
同bb仔會識游水一樣係本能
利申:9up 上網見過

Arnold Schwarzenegger 16歲都大隻
又唔見佢得米6

Ohh我以為係佢自己企係到捉住fing咁誇張
好似話佢對手特別有力

16歲都差唔多發完育
你有幾可見到有人中買中五果時仲長高

唔算罕見
中學入面同一級點都會有幾個呢d人
岩岩上高中仲係米6
兩年後標上米8,米9

吓女仔就話啫，大部分男仔呢個時候先開始高/仲高緊喎

最影響身高既因素係基因，運動既影響不論好壞，都係極少

點解你唔去死？

千祈唔好做運動呀大家 可能四十歲都仲有得發育

四十歲就發肉啦

但你都排除唔到佢唔舉鐵有得再高啲嘅可能性

斷章取義

大把人高到20歲啦

係唔會高太多,1~3cm啦(其實好撚多 )

識人小學去到中學都係足球隊練到一身肌肉
結果中六都係得米56左右

我有個中同，F.5 170, 4年後194....

學做美斯， 都好。。。

全世界都係雲水

16發完育？你係咪現代人？

未呀但唔會一標標到10cm囉

其實依個有冇科學證明，細個老母都成日咁講

屌

講真過度係真係影響發育
咁細個長期咁低體脂同咁高強度既訓練

連登仔今次又點兜呀?

日本都有件，個細路仲好迷李小龍

生得高唔高係睇老豆老母基因，唔關練唔練肌肉事

踢得波多會矮
打得籃球多會高

智力一個月大

Rambo

海格力斯

之前都有個白人細路未又係
大個左痴肥咁撚樣

比正恩差少少

唔係唔抵得佢 但咁細個操到咁大隻會唔會冇得高